仲俾港大班藍絲做戲？

支持天降魔法

btw,係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

石屎又真係太玩膠
起又煩 拆又煩
俾班藍屍出黎交戲

該表態就要表態

第一，注意好多人叫手足使用武力打藍絲，如果對方只係拆路障你就去用武力打人會令文宣好難做。

第二，藍絲人數好多，如果打大家難免好容易受傷，手足唔應該浪費自己力量去搞藍絲

第三，跌佐入政府想我地民打民的圈套。藍絲只係政府Condom中的Condom，對面死傷幾多政府根本唔介意，政府完全無損傷。

第四，有人話用火魔，火魔其實極限都係對黑狗，因為大家武力不對等，所以用都係大條道理，但對空手的藍絲用火魔就已經完全過佐火，政府最想就係見到藍絲比火魔燒死。